- Đơn vị : id,tên, mã đơn vị, địa chỉ, sdt
- Phòng ban: id,tên, mã phòng ban
- Đơn vị nhập khẩu: id,tên, mã đơn vị, địa chỉ, sdt, email
- Đơn vị xuất khẩu: id,tên, mã đơn vị, địa chỉ, sdt, email
- Cơ sở vật chất: tên, id,mã , giá nhập,


- Loại cơ sở vật chất : id,tên loại, mã loại.


- csvc chi tiet: id, mã csvc, mã loại csvc, giá trị
